川普團隊開通選舉舞弊網站及舉報熱線

Push to Americans!

侵侵開通國安熱線

tweet俾美國人睇啦

我估Dem跟ccp，打爆佢老吹故仔，拖到2021

yes, 我吹10000個case,
你都唔知做得幾多個。

God bless America !!!